見到cc台班精英話美國人收左中國錢搞破壞真係笑左

以前班藍絲話佢地收錢搞亂香港就係度發嬲屌鳩人
而家竟然變成佢地口中所講既冇腦藍絲

五毛！ BLOCK

咁佢地真係無腦

佢地已經信到十足十， 仲話美國可以攻打中共

發覺班友已經仇中奶美到一個冇乜理性既地步

事實係中國錢都唔洗俾已經控制到佢地

自己國家都搞撚到咁
攻條撚咩

真 仲有失業先係最大主因， 好似兩成失業

樓主講真話你似係5毛

反共反到無哂人性，正常少少嘅人都會企開d

佢地有時仲癲撚過d小粉紅

cctoy班人識唔識字都成問題啦

美國地大物博，差極有限

班黑人本身窮仲要失業你話搶唔搶野

駁吾到..

要不是白人，你們還在非洲

根本就有好多原因搞到而家咁
失業 疫情 歧視 貧富x殊
Cc台班傻鳩就以為最極端果班係收左錢
屌那星人地呢次唔極端d
點樣俾美國佬同政府知道佢地一路以黎既不滿呀

一下話人收錢抹殺晒成件事個原因 同藍絲係一撚樣， 班後生仔收美國錢

想問邊個post話美國人收中國錢？想去開下眼界

估唔到會有波台手足正常過時事台嘅一日

一開始以為佢哋係串緊啲藍絲

睇真啲 原來佢哋係認真的

你認真定搞笑......

人人有槍，人人食雞